{
  "Home": "홈",
  "Products": "제품",
  "Artists": "아티스트",
  "Community": "커뮤니티",
  "My Page": "마이 페이지",
  "Connect": "연결",
  "Login": "로그인",
  "Become an Artist": "아티스트가 되기",
  "Become a seller": "판매자가 되기",
  "Location": "위치",
  "Product type": "제품 유형",
  "Colors": "색상",
  "Sizes": "사이즈",
  "Materials": "재료",
  "Styles": "스타일",
  "Artly Like": "Artly 좋아요",
  "Want to buy": "구매하고 싶은 제품",
  "Favorite": "좋아요",
  "Advanced": "고급 필터",
  "Product Search": "제품 찾기",
  "Search": "검색",
  "Rooms": "방",
  "We are glad to see you again!": "다시 만나서 반갑습니다!",
  "Artist Page": "아티스트 페이지",
  "my page": "마이 페이지",
  "Community Detail": "커뮤니티 디테일",
  "Login/Signup": "로그인/가입",
  "Member Page": "멤버 페이지",
  "Articles": "아티클",
  "Reviews": "리뷰",
  "Collections": "컬렉션",
  "Shopping Cart": "장바구니",
  "Explore our Products": "제품 탐험하기",
  "Discover a variety of art products and artworks": "다양한 예술 제품과 작품을 발견하세요",
  "Find the artist for your art": "예술 작품을 찾으세요",
  "New chapter, same you. Score deals on tees, stickers & more, all with fresh art you'll love": "새로운 챕터, 같은 너. 티셔츠, 스티커 등 할인 혜택을 받으세요",
  "Featured Products of summer 2025": "여름 2025 추천 제품",
  "Shop now": "지금 구매하기",
  "Explore Recent Trends": "최근 트렌드 탐험하기",
  "Bestsellers you'll see everywhere soon": "모두가 볼 수 있는 베스트셀러",
  "Together We Create": "함께 만들어요",
  "Create a community of artists": "아티스트 커뮤니티 만들기",
  "Happy to see you again!": "다시 만나서 반갑습니다!",
  "Connect to the community": "커뮤니티 연결하기",
  "Connect with us, we are here to help you": "우리와 연결하세요, 우리는 여러분을 도와드립니다",
  "Connect center": "연결 센터",
  "English": "영어",
  "Korean": "한국어",
  "See more art from the artist": "아티스트의 더 많은 작품 보기",
  "Become a member of Artly": "Artly의 멤버가 되세요",
  "Manage your account and preferences": "계정과 설정 관리하기",
  "Check out your cart": "장바구니 확인하기",
  "Language": "언어",
  "Logout": "로그아웃",
  "Stores": "스토어",
  "CS": "고객지원",
  "Elevate Every Moment with Veloura": "Veloura와 함께 모든 순간을 높이세요",
  "Best Offers": "최고의 혜택",
  "100+ Stores": "100개 이상의 스토어",
  "Thousands of Happy Users": "수천 명의 행복한 사용자",
  "Curated Scents for Every Mood": "모든 기분에 맞는 큐레이션된 향",
  "Premium Ingredients": "프리미엄 원료",
  "Top-notch Brands": "최고의 브랜드",
  "Aesthetic Gift Sets": "미학적 선물 세트",
  "Creative Looks": "창의적인 룩",
  "Begin Here": "여기서 시작하세요",
  "Community Highlights": "커뮤니티 하이라이트",
  "News": "뉴스",
  "Free": "자유",
  "Loading news articles...": "뉴스 기사를 불러오는 중...",
  "Error loading news articles:": "뉴스 기사를 불러오는 중 오류가 발생했습니다:",
  "No news articles found": "뉴스 기사를 찾을 수 없습니다",
  "Loading free articles...": "자유 기사를 불러오는 중...",
  "Error loading free articles:": "자유 기사를 불러오는 중 오류가 발생했습니다:",
  "No free articles found": "자유 기사를 찾을 수 없습니다",
  "Top artists": "최고의 아티스트",
  "See all artists": "모든 아티스트 보기",
  "Artisan Creations": "장인의 창작품",
  "Discover unique handcrafted treasures from talented artists worldwide — where quality meets creativity.": "전 세계 재능 있는 아티스트들의 독특한 수공예 보물을 발견하세요 — 품질과 창의성이 만나는 곳",
  "Browse Collection": "컬렉션 둘러보기",
  "Every order pays an artist": "모든 주문이 아티스트에게 지급됩니다",
  "Your purchase sends money straight to the creator.": "구매하신 금액이 창작자에게 직접 전달됩니다.",
  "Lower‑impact production": "낮은 영향 생산",
  "We offset carbon and choose responsible materials.": "탄소를 상쇄하고 책임감 있는 재료를 선택합니다.",
  "Original designs to wear & share": "입고 공유할 수 있는 독창적인 디자인",
  "Explore thousands of artworks across 90+ premium products.": "90개 이상의 프리미엄 제품에서 수천 개의 예술 작품을 탐험하세요.",
  "Join the community": "커뮤니티에 참여하세요",
  "Make your first purchase and get 25% off.": "첫 구매 시 25% 할인을 받으세요.",
  "Sign Up": "가입하기",
  "See Our Product Range": "제품 범위 보기",
  "Inspire Your Space": "공간에 영감을 불어넣으세요",
  "Thoughtfully crafted goods to elevate everyday living — handmade, unique, and responsibly sourced.": "일상생활을 향상시키는 신중하게 제작된 상품 — 수제작, 독특하고 책임감 있게 조달된",
  "Start Shopping": "쇼핑 시작하기"
}
